Admin召喚！認真緊急人命關天！

幫幫手唔好1001鎖post!

比人老強，可以點做？

推

Ok

ＰＵＳＨ

連巴望巴 可能訓左 始終佢地自己有正職

人手置頂

管理員呢

btw push

開返個好啲嘅post title先啦

push

幫推

鎖左post會入唔返定點？
如果唔係開個2咪得囉

原post正路都會爆，應該好多巴絲未追晒樓會覆，或者淨係呼籲下唔好推都爆

同埋請問開呢一個post用意係點，想admin做啲乜野？

利申 支持絲打 但唔支持大家逼迫佢做啲乜野

link都唔識貼

呢次名副其實

這裡有沒有管理員

假膠又點撞車又點？我地真心膠又點？

唔出聲你唔會口臭架屌你老母

關你撚事咩，收皮啦

有另外一個post跟進絲打情況，使唔使集中一個post?

好撚好笑咩，生西蘭花啦你

Link plz

留名

你死撚咗佢啦你，你唔出聲冇人當你啞㗎

爆左post

跟進絲打比人老強

我有理由相信呢條友可能就係強姦絲打條卜街

最新！

跟進絲打比人老強

召喚admin

in連巴we trust

信我，你會有報應

pish

撚唔望你仆街死

條友可能係老強果個呢

屌你老母

皇天擊殺你呀 我屌你老母

你呢幾句毫無邏輯可言，返小學讀多幾年書先啦白痴仔
事主就係承受唔到先唔敢報驚，你就一味屌人冇腦

推推推

一睇就知你無試過做受害人 先唔好講真心定假膠 一個女人被老強一定唔會好受 仲要自己去報警喺要好大勇氣 又唔知應該點做又無助先問各位巴絲點做
你認為佢假膠可以唔岀聲 但打沈人地或者笑鳩人地你認為自己清高？
另外之前自殺嗰嗰係真喺入左院 麻煩爬下文先衝岀黎

同條撚樣講道理無撚用㗎啦，block鳩佢就得，再quote只會有機會令事主睇到。

Push